［Admin請睇］建議連登加入多項選擇投票功能！

依家好多決定都須要大家去投票表態。

但依家只可以投正皮同負皮

建議加入多項選擇投票功能，有助大家表達意見

咁呢條HATE + VIOLENCE SPEECHES, 又係抵剷